幻彩詠香江日日咁多支雷射大炮，會唔會燒架飛機落黎

睇完警察個示範，而家覺得好驚呀，咁細支槍都燒得著報紙，維港埋商廈日日幾十支大炮亂咁射，容乜易燒著架飛機！外國都有新聞d直昇機俾激光射落黎啦，非法持有導彈點解仲唔拉晒佢地啊？

太空坦克去左邊

港共V作戰